今日繼續機場呀！點解冇人講？？

機場開始多人

自推

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

推 日日機場!!

推

我黎到

根本中共好驚美國介入，派好多鬼分化香港同美國

下畫見

俾啲遊客走啦

將心比己唔好咁痴線啦

機場見

行街唔撚比呀?

612 721 811

頭先hall b 同黑衣一齊搵交嗌果個綠帽狗國旗白衫仲坐左係酒店車大堂，我估佢係老解

Push

機場係持久戰!

721 811

712 811

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

黑警還眼 721 811

點解咁少人

出發喇！！！

人手置頂！！！！

push!!

一齊入 一齊入機場

-------------------------------------------------------
唔好意思阻阻大家

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

入機場

721

要走，去澳門深圳搭囉

依個時候仲驚阻到人？朋友你都係返印度吔蕉把啦

35毛狂開&推無聊post掩蓋機場post
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈
Push

813機場

821

吹行雞入去，逼爆機場

721 811 機場見

好開心
琴日散完水
今日無人黎
舒服

我諗今日好多人會放工過黎

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可